被私了藍絲：我打黑衣人係保護香港 保護國家

仲咁撚串
有冇人起下底

915國旗行動好成功!

黨鐵支線任務 - 撚黃衫

我打藍絲係為左保護佢地

全民勇武！我們都是摧建幫！

佢地仆街咋

好治癒

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

明顯係唔夠金，下次打獲仲金

[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

帶包鹽出街

個藍絲搞港獨喎 “保護香港 保護呢個國家”

起下底先

打得太輕手了
大家下次可以踩多幾下撚
對盡手腳關節

似乎係咪要俾啲辣椒佢食先得？！

睇黎未打醒佢

打完人要人承擔責任

哦

Reported

同一個人？

爆頭真係太輕手
應該打斷佢手腳
睇佢點"保護"國家

皮外傷唔夠
大家打關節啊

最尾聽到「逗陰」 打左個突

依個阿叔仲唔係港獨份子！！！
保護香港，保護我地國家

見到呢d人真係好撚嬲 自己幫共產黨摧毀緊香港仲夠膽講得出保護香港 含撚啦
保皇黨全部都唔配用保護兩個字

唔係
片條撚樣比人打傷小小咋

認左自己主動打人
民間記者會CAP出黎播啦
更加JUSTIFY我地點解要還拖

可以入佢啊

呢d咪佢哋所謂既正義

Ok喎

隻頭套一野就起左

wa 咁撚串

以後記得出多d嚟保護香港

922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

繼續 「保護」 吧 .........

住死𥚃打！

保護香港 保護國家
香港=國家
港獨大叔

黑社會好返又會斬手足。

有預感佢會俾人打多鑊再甘啲

要有永久性傷害

咁快d幫佢為國捐軀啦

好囂張wor啊叔 後果自負

reported

佢遲一日打既話 我估佢訓緊醫院啦

report group

電話都冇點負

下次叫我d黑警同事扮示威者打死你啊。

明明仆完街都仲可以扮英雄班藍絲真係可以自斯斯人得咁勁

斷骨 不育
先教訓到呢d賤種

一人一支可樂 見一獲打一獲

咁可以 繼續了

我地打藍屍都係保護手足 保護香港

骨頭 春袋

好明顯唔夠傷先出到黎尻UP啦,手足下次再比D力

黑衫又太大意
盡可能都保持距離啦

屌你 自己跣低就賴比人打？

睇路呀！

玻璃裝

感謝你為國捐軀

希望佢可以為國犧牲自己, 做人民英雄

On9思維，
咁警察唔帶證蒙面濫權無差別打柒市民
你條撚屌都去左邊
用保家衛國之名去依附極權真係好撚噁心

有埋片證明佢打手足
support

記住記住記住記住
下次搵人幫手
開遮

獅鳥要爆袋

‘’嗰晚診完‘’

100% tk

清晰

可樂玻璃好撚硬又好撚難爆

支持

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
921元朗站，922機場
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

純粹淋佢？

冇問題 人地出撚埋刀

佢呢段話key警冒面黑警嘅影片 fit哂

笑死

港獨？
保護香港呢個國家喎
幾時建國？
推呢條友既藍屎係港獨人士？
全部送上大灣區審

睇完檢舉埋

我就支持 我係無底線
但未必咁多人接受到

支持你，下次一定要出黎啊

人地吹我地一早出左漒水啦 咪又係咁

返大陸當兵先囉

私了 漒水真係嚇撚死堆藍屍
斷手斷腳仲敢為個少少錢賣命咩

保護香港但係用殘體字

睇到廢撚事

原來藍絲先係搞港獨
我哋捍衛嘅中美民國嘅香港

一早話左 佢地之前打人串柒柒係因為冇成本
依家比人打到仆街 我唔撚信班撚樣仲敢咁串

私了、暗戰、救人、快閃、
滲透、狗仔隊、屠龍隊...
光復香港！時代革命！

往死裡打

Cctv幫佢打緊飛機啊

執多濟

下次要佢好返都唔識笑

頭套入面加返個口罩啦

希望下次再見

起碼殘廢先收貨

以前覺得我地班後生和理非點打都唔還拖丫麻
依家時移勢逆 仲激發左更多人打9佢地
今日出街茶記廢老都驚比人暗算唔出聲

恐怖份子請停止散播恐怖主義

你係咪想打*自欺欺人*？

call the yi jin

一上fb就見到
私了係一個好文化

你無啦啦搞9人抵俾人打啦死廢中

仲出唔出？
唔啦 留番俾其他人

佢保護嘅係中國香港
我地保護嘅係香港
睇唔出有咩問題
大家都係為理想而戰
我會尊重佢嘅同時打撚死佢

唞陰

佢咁講咪即係認咗出手先
所以生番真係冇撚腦
多謝你都黎唔切

咁撚偉大做咩唔參軍？

勇武: 我打fok kin幫係保護香港 清除外部勢力

拍戲成日見到啲踩斷手點樣扭到腳踭甩骹
千祈唔好學啊大家
踩碎骨骨折起碼要1-1.5年先真真正正回復到

當睇唔到ok？

啲藍絲好蠢

唔會，但小心比人捉到
少少濺到嘅tk可接受

關節 關節 關節

大家記得初衷

我地係還手

唔係鼓吹暴力。

cctvnews
收錢講野有代價架

下次就為國捐驅架喇

下次睇下點 屎忽鬼

加返隻獅鳥先

佢以為自己好型

真係光明正大開樣比你班廢青睇

認打人，以國家名義打人
已經可以將佢地所有反暴力，屈人暴徒嘅文宣瓦解

打得少，五行欠打

借個位

推

🤣🤣🤣🤣

咁威申請當兵啦

見一鑊 一鑊

Twitter不被自殺運動

邊區?

屌抖音

PUSH

呢d仆街，班記者仲要幫手比機會佢9 up，咁又比佢起碼出三工

對付藍屍根本唔使同佢講道理

直接用反共產黨嗰度對佢就得

理得佢收幾錢
佢家陣自爆打人咪得

私了前拎中國國旗，之後做既野係無罪

核彈 nuke

給我打
給我往死裡打

【新．白宮聯署】- 請美國國會協助揭露新屋嶺真相

推到有真相 [ 非理工大學學生於Z座跳樓案 ]

下次大家識做

我地點可以唔支持係美國既香港義士

Push
手足搵命博，齊做文宣公關；再落力d
@活動：提升義士形象行動，大力表揚義士
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@上連登要用多用腦！#fakenews

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 抵制港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，國際戰線（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，教育家中兩老
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
4. 香城online有無限咁多職業，點解唔試多d呢，搵下邊個最岩心水（各有各做level up）或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.17 @Template End@

出黎再玩過

下次再係街見到佢可以直接打了

LF2夠晒本土

721831

佢個樣咁易認，最好已經返咗上大陸，否則佢都好撚大獲

我個名叫肥屍

當年日軍唔係為國為民咩

香港神獸：獅鳥

推到有佢全名住址工作地點

佢好似打女人only

爆頭之都，藍屍共享

見到曱甴全部report仇恨言論

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

極力推，全面升級！！

藍絲被打都係為左入浩園

不過原來佢地冇資格

condom佬

後果自負

講咗咁耐都冇人起底，又係得個講字

呢條柒頭係荃灣比人打撚左擭金仲未知死 仲話自己黑社會喺度搏同情

sor 認錯人 廢老個個都似樣

你保護國家，國家保護了你嗎

地下洗唔好學人走咁快

咁叻叻？
起左底未 返咩工做咩生意？

好慘，義士尋日比海關停職了

同意 仲打算帶清毒藥水

睇嚟我哋都幾夾 勇武打白衣人都係

下次斷手斷腳等你繼續咁講

咁撚戇鳩

開遮為記
話比現場知 互相守望

為割捐軀，佢應得的。

咁又唔洗
用拳腳達成到制止佢地繼續施暴
無必要令個畫面上電視太血腥

受嘅教訓唔夠深刻呢

要再教育

逼自己連自己都呃埋

佢塊膠布個位

同細良諗法一樣
愛國殺人有咩問題

郁手先仲咁聲大夾惡
俾人打完仲唔悔改
睇怕遲早俾人打多獲

Share 出去比世界知，我們不是私了，只是黑警合作下無辨法被迫自衞

不是私了是自衛，心態要正確，小心有鬼

支持為國捐軀

講到自己打人好正義
人地還手要人負責任
人唔笑狗都吠

私了藍絲的香港人：我打你係保護香港人 保護民主自由

咁撚串！

屌

藍屍狗比義士私了 因為真香港人愛香港所以先打鳩佢

真係危害香港的是藍絲廢老才對

拎刀拎藤條揮揮鐵通

名為愛港、實為禍港

搞到香港無人敢出街都係死廢老呀！

都係極醜惡咁撚樣

不是私了是自衛，心態要正確

Push

打撚死條畜生

支持幫佢哋爭取榮耀

睇撚完 下次唔會留力

照明左打得唔夠傷

大家認住佢

不自量力
保護好自己先啦

tk 不可接受
漒水hi 到面都毀容
你賠下半世比自己人?

漒水呢D手段留畀黑社會/癈老玩啦...

支持打柒佢

後果自負！

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！一定要真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產； 身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林意'義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

push